[有片]仆街毒果細路傷口灑鹽

係邊

轉左片？

咁快手轉咗

無埋